召集所有鐘意行馬路嘅人入黎

係香港唔小心行出左馬路係唔會畀人拉嫁嫁，所以警察叔叔只可以叫你上黎行人路，但冇咁多人手叫啲人行番上行人路。大家不如講下點解你地愛上行馬路？